黎緊8月中第一次去泰國 求各路巴絲推薦

15-21同frd去 計埋我5個 目前打算芭堤雅同曼谷 網上睇花多眼亂所以上黎問問意見 唔該各位大佬

要咩意見 ?

邊到好玩 好去 景點個啲

建議唔好去芭提雅同曼谷

伸手黨 上網打曼谷多到你睇唔晒

利申聽日飛

咪話太多個個都話好揀唔落手

河畔夜市
火車夜市
大皇宮
Jj market

謝巴打 feel到好多野食